1. hallo
A) さようなら
B) ありがとう
C) こんにちは
D) 水
ユーザー解答：B
正解：C

2. dank je
A) ありがとう
B) こんばんは
C) どうぞ
D) ごめんなさい
ユーザー解答：A
正解：A

3. ja
A) いいえ
B) はい
C) こんばんは
D) おはよう
ユーザー解答：A
正解：B

4. nee
A) ありがとう
B) いいえ
C) こんにちは
D) さようなら
ユーザー解答：B
正解：B

5. alsjeblieft
A) どうぞ
B) 水
C) こんばんは
D) ごめんなさい
ユーザー解答：D
正解：A

6. tot ziens
A) こんにちは
B) さようなら
C) ありがとう
D) おはよう
ユーザー解答：B
正解：B

7. goedemorgen
A) こんばんは
B) おはよう
C) ありがとう
D) どうぞ
ユーザー解答：B
正解：B

8. goedenavond
A) こんばんは
B) こんにちは
C) ありがとう
D) さようなら
ユーザー解答：A
正解：A

9. sorry
A) どうぞ
B) ごめんなさい
C) こんばんは
D) 水
ユーザー解答：B
正解：B

10. water
A) 水
B) ありがとう
C) こんばんは
D) こんにちは
ユーザー解答：A
正解：A
